（地盤佬）有冇師兄做雲石打磨？

好唔好做？一工幾錢？